求救 巴絲入

補習坐隔離個人堂堂都叫我比電話no佢 點算

比佢囉

問題我唔識佢